好心酸 其實佢地係咪真係想贏

身邊嘅人好多都唔出去 好多藉口
有啲仲從來都冇出過去
但口就話反送中 ig又po曬黑警死全家咁
咁我諗住你唔出去都做下文宣
點知叫極都唔肯做 係咪真係咁懶？
佢哋係想坐享其成，定係唔想俾人鬧，所以跟風反送中？
仲同我講話聽日留係屋企安全啲，睇連登就算
心都碎埋

我望住佢哋真係好傷心
我以為佢哋都係同路人

其實大家身邊多唔多呢啲人？
定係得我一個係咁

大把啦呢頭講完死黑警 嗰頭就麥記Starbucks
屌就識屌 但就連買罷課罷工都唔肯
好睇唔起呢啲人

咁每個人都有自己的包袱 即使有上前的手足都未必有真正覺悟

我退一萬歩，罷工罷課都算，罷買都唔肯，好傷心

咪撚理 block7晒 屌又屌過晒

雖然話不分化不割𥱊
但見到呢啲自稱和理非嘅人 真係忍唔住要屌醒佢哋

我明啊，唔使佢哋想前線或者去街，但係我求，係求我身邊嘅人上twitter做文宣佢哋都唔肯，仲叫我加油啦好想喊

大把，我成日都鼓勵佢地出，佢地一係雙藍剔，一係就say no，一係就返工忙，身邊起616之後仲會出ge人，其實少左勁多

其實香港人係咪普遍慣左淨係用一兩日黎抗爭

我都係面對住WFC ge態度

我已經講到出晒面叫佢上twitter做文宣，我話好簡單，日日用你幾分鐘，佢地都唔理我
但我又唔想屌佢地 怕傷感情

有包袱怕上街咁咪捐下物資，文宣下囉，咁樣都唔做。。。真係
兄弟爬山 各有各做 唔係完全唔做啊

唉 感覺身邊跟得貼嘅朋友冇幾個，有個一齊發開夢嘅去咗留學

要記住一樣野 從來做社會變革嘅人都係社會少數人 唔需要覺得好唔開心 同埋做咩都唔可以求 因為當你要求一樣野 咁個樣野自然唔會公平

Free rider

我身邊有人係完全唔做，甚至完全唔表態，好似壇野唔關佢地事咁

但係，我唔想屌柒佢地，因為人係愈俾人屌愈唔會聽人講，鼓勵可能仲有一兩成機會幫手上下twitter

其實有心做根本唔使人叫
真係好想知呢啲人諗乜 可以咁事不關己

多謝你巴打，我會繼續努力，希望有一日佢哋都會覺醒

我都無乜，十個內

我成日都諗，如果可以有30至50個互相識ge人一組行動，協調方面好好多

岩
辛亥革命都有復辟帝制支持者
光洲事件都有who fucking care 撚
唔使灰心

你個名令我苦笑左

抵制中國貨

出去送頭既, 睇吓段片先

我身邊都大把人係咁，事到如今仲可以做港豬...
印尼記者中彈嗰日，啲人仲可以喺度po吃喝玩樂
睇到心淡

咪係囉，殺到埋身啦大佬

我身邊都有人係咁
其實佢地只係黃絲版嘅勝利球迷
都睇化晒 唯有做好自己

係嫁，好羨慕嗰啲同朋友同另一半一齊發夢嘅人

平行時空，我有朋友摟我做乜乜物物，我已經直接同佢講，近排香港ge事令我心情好沉重，有咩遲下再講

不過起碼好過中立撚同藍絲嘅，同佢地一齊屌下黑警就得嘅，發夢？不了

我單身，無女人緣

我身邊一大堆呢d

我都係一見到嗰啲新聞就喺度喊，成個人都好唔開心，不過好彩仲有好多同路人一齊行落去

已決定要嫁俾勇武囝囝

我遲下出去一轉，返黎之後會做更多實際事

應該，佢地值得擁有

其實care得幾多

希望樓主會用半個鐘時間睇一睇，或者可以增加你嘅覺悟

加油我幾日後都去留學，好唔捨得香港

好

歐洲?

日本

我唔識整文宣，體能差(不過呢幾個月都超大進步)，唯一可以做既就係保持高出席率

有時都會覺得自己好廢，身邊有朋友敢打狗，有朋友夜以繼日咁整文宣，但自己就買左啲裝都冇用咁

聽日會盡量行前啲，有狗衝我會嘗試唔退，救最前班手足

絕對唔廢，已經好過好多人，兄弟爬山！
早啲瞓啊手足，聽日要賀佢老母！

唔係喎
好多都一路keep住出

只係一次畀一次小心
同埋大家對於聽日都好擔心
香港人一定要勇敢啲
我好驚 但我一定會出
聽日見！

不過我身邊都有例子係淨係去過一兩次，聽日都出！
香港人加油！！

米加d片正野來的，樓主加油💪🏻 🇭🇰🇭🇰

心聲post

日本好啊，我返黎之後都會搞日文文宣

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

圍完爐個人開心好多，一齊加油

我只係識twitter rt下，想問下如果我識少少P圖同畫畫，日文N2可以點做文宣？

N2夠啦

我係咪將警暴嗰啲加幾句日文，畫下圖，再放上twitter就得？定係有冇啲文宣集中地，我覺得我就咁post上去冇人會rt同like

上街和理非都唔知有乜包袱，又唔係叫你上到最前，好激氣

有位平野鈴子女士，試下tag佢

勁撚多 心都淡 仲要好fd
但手足仍很多 向前望

有身邊朋友話係因為屋企人而唔出

我可以點？

同你一樣咁fd我又鬧唔出口

同我身邊嘅一樣喎

有個fd一句之前有玩 就完
咩世界 仲post緊同溫層既fb ig 打飛機

有啲講到正義凜然，黑警死全家
但連合法遊行都唔出

話咩屋企深藍深紅唔俾出就唔出
講到想出但係返屋企就會有壓力

200萬人上街，twitter核彈連10萬rt 都唔知有冇
大佬，你有個核彈喺度，你都要引爆先得㗎

大把人連二百萬人嗰次都冇出到

我身邊嗰個仲好笑喎 屋企淺黃 但擔心佢 所以佢話唔出

之前果幾次都有出....
不過今次我老婆話太危險，講明一定目及實我唔比我出。
不過講真，就算佢比我出，我都係街坊look後排扮行街

我都有朋友係咁 話自己係黃但係乜柒都冇做過
最冇風險嘅罷食 罷買 罷鐵 商場唱歌 開twitter做文宣都唔做

屌冇心就冇心啦講咁撚多
出面咁撚多手足夠有屋企人既擔心
得你一個?

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

唔緊要，出唔到就上吓twitter做文宣，已經好好

屌，最尾嗰句真係我心聲
0風險你都唔做？革命？得個講字

呢種人包伏太大
但起碼唔係敵人
推啲幫到手嘅野比佢地
鍵戰都可以好強大

我班fd連悔疚都無呀😑😑😑😑你吾好自責

大把仲係平行時空既人 日日post吃喝玩樂

上次出來，個fd教我街坊look做哨兵。
我諗之後我出，如果跟到佢都係做返同一樣野，當多對眼，相對上又安全

最好笑係有次佢話如果佢樓下開波佢一定落去撚狗
有次真係喺正佢屋企樓下有遊行，我問佢有冇去
點知佢竟然去咗其他地方吃喝玩樂，屌

我上開reddit

如果佢哋鍵戰都懶得做可以點？

極度嘔心

哨兵好啊巴打加油

我都有呢啲朋友，真係會失望同心淡，唯有做好自己，希望感染到佢地絲打加油，仲有好多同路人

Reddit係咪upvote為主？
利申:文宣新手

如果乜都唔肯做
佢只不過係睇會新聞嘅港豬

我會！上嚟圍完爐開心左好多，再打過！

好中point咁我放棄了

真心說服唔到唔好晒時間
做下文宣仲好過晒時間落呢種人到

你啱

唔好推post啦 屌你老母死黑警！！
今時今日 一個英華中一學生都好過你地
仲有
你開post用既表情符號一早唔興！！咩年代train你咁7。

屌哂你地老母西

我純粹嚮/r hongkong 屌下d五毛，upvote下。
睇下有冇人問野又講兩句

佢哋唔係同路人

叫千幾個被咬手足做污點證人篤佢哋，咁鍾意坐享其成

明明每次出嚟人唔少
但識嘅人去好多次先撞到一兩個

呢啲點會係和理非...

因為你講中左，佢地嬲嬲豬

換個角度諗咁樣都幾好，通過宜次運動幫你認清佢地既真面目。無決心既人會為自己既軟弱搵一萬個借口，有決心既人只需要一個堅持既理由

同你完全一樣點解啲人可以同朋友組隊去發夢

身邊係有好多呢d人 無辦法始終人係自私 無可能下下要求其他人都為香港付出
我只會咁諗「至少佢哋唔係藍絲」

和理非們出到去都可以做多d嘢

次次遊行我都有嚮whatsapp問邊個去。
好彩，都有一兩個會應我。

日日po ig story 講經，叫你貼牆都唔肯
食屎啦

貼牆記得真係組隊先好去

唔緊要㗎手足，企後排或者做下文宣已經好好
我只係對一啲乜都唔做嘅人心淡

ig po好嬲好嬲 之後就乜事都冇發生過
去拎光環 仲要repost完係繼續po戲飛
repost 之鬼

佢大反應咪即係佢心虛，你個心應該爽左一下，好過講完都無反應丫

屌，好嘔心

見住隻雞721講到好嬲咁
第日都係一堆四字詞語呃like
問題係佢無理到上環狗狗果日開槍

完全明你 好想當面屌鳩佢地，但又諗其實自己都唔係衝衝無咩資格屌人 好聲好氣叫佢地用下twitter/落街痴下文宣就不了返完工好攰/已讀不回，真心好灰 其實鍵戰都好多野可以做唔係下下repost啲嘢擺story加句dllm好嬲就叫做左野囉，幾時醒呀自私撚

身邊好多啊 成日屌差佬又鬧呢樣果樣 但叫佢地出就一係忙一係懶實有籍口

美人

嗨

掛住你啲po

到時場仗贏左佢地又有份享受 好撚狗

成日都好嬲好嬲，好嬲咪出黎囉屌佢老母！
又話驚又話屋企擔心，好撚好笑！邊個唔驚！！邊個屋企唔擔心！！！做人咁撚自私食屎啦！！！

叫完春了
呢場運動我真係認清好多人嘅真面目，同福不可同禍

大撚把啦
身邊有一堆得把口屌既
有一堆驚被清算，連fb表態都唔敢
有一堆遊行唔撚去，錢唔撚捐，淨係去唔同專頁比喊樣

咪撚理果d人啦，最緊要知自己做緊咩
加油呀手足，聽日一齊去行街

坐享其成

啲商場摺晒都有啲難搵地方行

其實係佢哋自私姐，大家都係愛香港，唔想見到香港沉淪，所以先有咁多人有錢出錢有力出力，而佢哋連一啲極低成本嘅行動都唔做，證明佢哋一係偽善撚一係自私撚，有包袱絕對唔係藉口

屌，我叫有個朋友，出唔到街咪去捐錢
佢覆鳩我出面大把人捐，佢唔捐添啦

和理非都有和理非玩法架，由勇氣和理非到大愛左膠嘅都得
落場嘅可以做哨兵大聲公傳聲筒物資鏈
路過嘅可以做買手(which你講得個價一定有人比錢你)
去唔到嘅，洗錢嘅可以由印文宣津貼gear買文具買道具郁手
唔落場又唔洗錢嘅可以喺食買玩同飲珍奶前同我揀返自己友嘅店度食，連儂牆做靈魂畫師貼佢老母，mon到有狗就報上去，全部都唔難

有學歷嘅，可以on behalf of香港人，用自己d國際性嘅xx大學本科碩士博士嘅身份喺國際度出聲———而絕對唔係大家想像咁難，報channel話問admin幫手話想搵返d大同聯處，你哋肯去聯處，聯到咁上下就會聯絡到好多人，而登報組自自然然做到嘅就係同你哋fight到個好價錢，喺外國which就係你間U嘅城市嘅報紙，去登報connect外國勢力。

dllm和理非真係太多嘢可以做，太多嘢唔做就浪費咗自己個man power。
記住dllm每一個和理非都可以做到比前線衝衝子更大嘅威力，發過夢落過主戰場，即使係後後後排嘅物資鏈，你都可以feel到香港人一團結真係冇嘢要怕。

(唔係割and唔係踩but)
要記住，和理非先至係呢場運動真正需要嘅輸出。
今日有個hku嘅ndspg同我哋講，問我哋覺唔覺日日衝好似好浪費，有冇其他嘢可以做。冇錯，攬炒又好杯葛又好登報又好，到大愛型嘅ig twitter hashtag campaign同唱歌畫畫都好，全部都係和理非嘅回合。

對唔住前線but和理非先至係推動運動嘅主力。
只有和理非先做到持續嘅真實傷害，每一下持續嘅平A都係實實在在嘅傷。

你話我指責撚我都係咁講，
屌你老母醒啦香港人！

Twitter文宣都唔肯做真係嬲咗

屌咁都講得出

推！

點會摺哂，仲有街邊小店
929sogo世貿東角摺左，都仲有食店開，街邊仲有小店開
我6點幾都仲可以買到箱水做物資

呢位清well said

聽你咁講咁就大家用銀包懲罰下黃絲食店啦

喂 你訓訓下覺流口水咋
乜嘢買到箱水啊

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

包乜閪袱
而家叫班自閉撚上前線咩
和理非可以做嘅嘢
多過前線幾百倍
有啲撚樣開口埋口包袱
遊行唔出，集會唔集
文宣唔貼，十點唔叫
集資唔集，物質唔捐
總之一句達埋嚟有包袱呀
屌你老母啦
上前線就真係有包袱喇

叫佢地去和理拖話有女溝，個個都不了，連咁和理非都唔肯做，淨係識係fb ig 9叫，文字革命？
好聽啲就同路人，難聽啲就豬扮人。

有時真係諗：唔好話和理非左唔左膠定咩，有冇用定咩，做咗先啦。
冇輸出嘅人真係連曱甴都不如呀。

做嘢啦，做嘢啦，做嘢啦！
聯處share文宣同揀鋪食飯已經係effortless嘅basic動作passive skills嚟。
唔落場嘅出錢，落場出力，有車嘅運人運貨運佢機場交通吉，咩都冇嘅都大聲少少勇敢少少見到任何一個出緊力嘅人同佢講句香港人加油都得嘅啫。

咩輸出都冇仲主動貼錢比對家嘅真係連popo連揮刀藍絲連敵人都不如呀。

連10點鳩叫都唔願意

因為ig repost可以拎光環
twitter嘅就少好多

真，做左先啦，有好多低成本嘅都唔做，想點啊

前線仲要越嚟越少

想飲絲打口水

同女朋友次次都有去，六月中已經辭咗職全職發夢

我諗係，我哋太易去忘記嘢，which其實係一種defensive本能，但唔可以忘記囉。
Timeline我有一份，貼咗喺屋企牆上面。
貼滿哂成面牆。
我唔求我每日都溫一次，唔求我記得每日發生咩事，唔求我自己會進化到落場做勇武。
我只求自己記得，發生咗咁多事，我冇藉口唔做嘢，無論事情係大定細，盡可能出力就出。

即使只係一啲令人見到個心暖一暖嘅memo，一聲十點嘅咆哮，失驚無神嘅一個痴漢擁抱加句句加油，都照做。

/hug

算把啦，如果真係全民皆兵就一早贏左啦

不過，雖然現實係咁都唔可以放棄，我都聽過有好多由政治冷感變和理非，由唔出街變出街既都有。

要記住！而家已經係長期抗爭，係要同政權鬥長命，要最感染身邊多d人，可以心酸但唔可以放棄，而家既香港每日都變緊，今日未令到佢出街，可能聽日就會有野令到佢想出街，老土都係果句，唔可以放棄

想羨慕死毒撚？

同你地圍爐真係好開心成日忍唔住屌人屌到自己好似怨婦咁我愛連登

小妹有棍

我都有。。。

屌，我去行街食飯咋麻，諗住買禮物慶十一，點知食撚完飯封鳩哂站，返唔到屋企，周圍搵路返屋企，行到攰咪買水囉，口渴麻

格劍

我有時見到手足俾人打嘅片我都唔想睇，會好心痛
但係我一定要睇，我一定要知道發生緊乜嘢事，唔可以忘記呢種痛

乜柒都唔撚做

我係政治冷感變和理非，我相信我得，其他人都得

我明啊對住啲fd屌人，搞到自己好似好賤格咁

又係分化狗
大家同路人仲想點

口腔期

每個人參與程度唔同姐 邊有得強求
學你咁講 勇武夠可以問和理 做乜唔上前線 係咪真係想贏
立場一樣 理解就夠㗎啦

同意
少少都唔肯做
然後又話嬲又話喊

自私

依個真

美人b
有咩咪上嚟一齊圍爐

自私撚都叫同路人
藍絲都起碼識出黎做獅子狗出氣呀
個堆「同路人」呢？落街都嚇死佢哋啦
文宣？lennon wall？不了

大撚把，好撚多廢中朋友都係咁。
諗埋晒白痴野。
什麼變香港省淘寶免運費，
什麼叫美團唔洗再出街排隊，
什麼返大陸唔洗帶身分證，
什麼智慧燈柱唔洗怕罪案發生，
什麼花錢/賄賂有特快特辦。

凡事幫共產黨，港共政府諗晒藉口。

：班示威者成日用雷射筆射人，
：行過又搞警察頂帽，被警察打低撚死。
：屌你老母，警察唔係受過訓練咩？
：屌2下就開槍，你用你既角度睇世界？
：朋友被濫捕，你唔會唔圍警局去幫先？
：我唔覺得送中條例影響到我地。
：你地反應太大，連登仔痴撚，成日屌我偶像达哥
：今日既運動已經醞釀左5年啦，
：香港既初形成既民主給暴政之下不斷受赤化。
：唔好睇少連登仔/示威者，有碩士，有飛機師...
：就算唔知咩叫反送中，咁多專業人士都反你敢到覺得沒問題？
：人地幾十萬一個月，就算沒左份工都可以搵過份好工。
：你地都on9，而家和至非都拉，
咩拉左仲搵到好工，官司纏身仲點搵工？
：咁做咩屌我偶像达哥？
：我唔識佢，但連仔講佢變節，唔出聲，
：我又唔見連仔屌其他實況主？
：林鄭/警察打份工啫，比時間佢地做野啦。
：你唔做污穢不堪既事你可以唔架，
：答應五大訴求，完左啦，有幾難？
：承諾左先，5個訴求搞到林鄭任期完結都得啦。
..…………
：721黨鐵唔開車，主要係因為怕留低左人。
：留低果個被人打死左，你班黃絲咪又係屌。
：我屌你，黨鐵有閉路電視知道月台d人上晒車。
：你馬後炮啦，當時情況咁危急，就算有人留低，
都要即時開車啦，換成係我都會即時開車。
：馬後炮啦，有幾個白衫上左車打死人咁點？
你負責？
：你當成車人係紙牌？幾個同幾百，邊馬後炮呢？
…………
：你地係又屌唔係又屌架啦。
：你被我打幾棍頭，打到爆晒血先，
然後我要你心平氣和無條件原諒我。

（你已經比blocked )
我估唔到咁多朋友係藍，唔單止一個咁同我講。

行出去連儂牆貼文宣，有人行過嚟啪個膊頭講句加油；十點以外嘅Random時間睇直播睇到大聲嗌，即刻有人應機；冇嘢用用哂時即係有手足拋過嚟…

真係好開心，真係會feel到啲oxytocin爸把聲biubiubiu咁唧出嚟。

有手足齊上齊落直到抗戰勝利，屌要我A0 A多廿年又點話呀。

日本戰線好需要人出力，頑張れ香港人。

我唔覺得好過，因為啲藍絲同popo情感上都可以割蓆割做enemies，但free rider? 又唔割得，又唔鬧得。

藍絲起碼都出嚟做撕紙狗

佢地都係同路人 只不過係free ride咁解
利申 大把fd係咁
有d淨出不反對遊行 有d遊行都唔出
有d 6月頭喺story po過下反送中文宣 7-9月已經係吃喝玩樂
有d淨係把口up支持 6-9月story都無po過嘢

唔係 真正有心抗爭嘅人唔會得一兩日
嗰啲只係跟風打卡撚
他朝有一日光復香港 直頭想清算埋呢班撚樣

換個角色度睇
其實佢地係支持
但係唔care事情結果係點
所以其實佢地連和理非都稱唔上
只係好熱衷"關注事件"既港豬

利申 身邊有差唔多一半既人都係咁

現實就係有啲人個心態係把口話反送中
實情係咩都唔做坐喺度 等真係有日會開真槍
香港坐底會死百幾萬人然後自己有喺社會向上流動既機會

pish

清條撚咩兒登仔想革命，但連最基本敵友利害關係都未分得清

最簡單一條問題，如果我揸住層樓，工作唔錯，生活唔錯，點解要冒住比狗咬比狗拉既風險落街同你衝？
為正義為道德？無利益驅動既革命點會成功？

一邊講革命，另一邊又同泛民玩啲咩血債票償，連登仔有心無意既選擇，造就左而家局勢：最大利益就係出把口玩下黃絲角色扮演，然後等美國出手。
咁點解會期待有人真係去麻包袋殺警？

連登仔最唔鍾意既陳雲都講到明，對於泛民、美國、甚至香港人，義士都只係一個Condom，唔會得到平反，唔會得到補償。有612打官司基金，但唔見得有殺警安家費基金

願意衝最前既人好偉大，明知自己係condom都照上，但始終唔會有十萬聖人，連登大台創造左點樣既規則，香港人就點樣玩，就係咁簡單

調整心態，你幫既並唔係呢班港豬，而係幫真正為香港付出既人。

問個fd 聽日係咪出 佢話出
問佢係咪仲係咁和理非 佢話睇下點先la 冇gear
我話你要嘅話我有多set 你係咪真係要
佢話聽日覆你 睇下聽日咩環境先

大把，冇計。

呢啲係就手旁觀坐享其成
和理非都會出去唱下歌摺下紙

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

因為攬炒／焦土既主動權從來唔係起我地度，主動權一直都係香港政府、警犬同中共度

你想要高貴既革命，咁最後就只有高貴既人會出嚟
搞革命無安家費，無流亡路線無接應
魚蛋義士係獄中連老豆病死都無錢醫

泛民律師可以賺律師費，玩法律程序，私人檢控，出席國際會議，做調查，買音響，全部出公數

義士食飯買Gear都無錢，你估真係有十萬八萬聖人可以成副身家拎出黎抗爭？

其實好多人口中係籍口一堆，連文宣圖download唔柒洗佢整，淨係叫佢send出去都話冇時間，但又有時間去玩，幾矛盾。

罷乜都得

罷食m記就唔得

焦土係由我地做主導去損己以傷及敵人，攬炒係可以我地或者敵人做主導，所以用攬炒呢個TERM會好D。

我身邊都有咁嘅人

有啲係包袱太多

極樂觀咁諗呢堆人點都好過企係對面既藍屍

我一直以黎都係咁同自己講忍住唔開佢地波

大把fd係咁 次次到最後都係得番我一個出

一無不反對通知書，有啲朋友會即縮沙，因為驚份工抽後算帳

和理非，冇問題，有啲人，衝唔到，但每次都見到佢出現，最少佢出咗嚟，而且心中有數知道自己咩料勇唔到冇夾硬扮勇累全家，自己企返適合位置，呢啲其實幾好，好過成日whatapp炸鳩你，屌政府屌popo屌得勁過你，但叫佢出來次次話唔得閒，又話冇不反好驚，屋企附近光復有不反就話病了，send埋文宣圖畀佢叫佢send出去，就話冇時間唔記得send，又話好對唔住手足，連文宣都唔做，但又有時間去海洋公園玩，fb見到佢朋友tag鳩佢，成日話返工揾食，叫佢少少錢，唔敢覆我嗰topic扯去第二度，呢啲人，講到自己好委屈，講到自己好可憐手足，我連屌都廢事。

YES

如果要養大細，又真係冇計。

咁講，包袱都可以係假，係用嚟說服自己原來我唔洗出嘅道具。

然後上一個step就係說服自己乜乜乜係我個包袱。

好簡單。又係阿德勒心理學。

行出黎係責任黎 呢班人只係勝利球迷，香港多一個呢種人輸既機會就愈大

Agger

老實講 我自己覺得呢啲人仆街過藍絲

呢班人都係偽港人 非同路人。

係咩 睇見呢啲得把口冇行動嘅人 我自己係嬲過對藍絲

其實唔上都算啦 連捐下錢捐下物資 甚至貼連儂牆文宣都唔肯嗰啲 真係冚家剷 乜鳩都唔做 淨係想坐享其成

關咩事啊 大把人屋企深藍深紅照出去發夢 就算出唔到去發夢 平時去連儂牆貼文宣 捐下錢捐物資 或者上Twitter 打國際戰線 咁都做到掛 成班人諸多藉口

好多冚家剷 連咁樣都唔肯做 諸多藉口

屌你嗰啲咩人呀 9×9係自己乜都冇做嗰啲啦